成日話有報應 幾時有人執行個報應

大家教等有心人做 所以最後無人做

咁點呀大佬

唔該有志之士如果出去行行企值咀巴勇武
不如休班做點實事

本人 反對一切暴力行為

死個日

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

快手啦各位
大家等唔切

私了黑警 平民有責

咪撚自欺欺人 咩報應 天收

屌你啦 精神勝利

拉